
                      Quinta entrega de la saga de Piratas del Caribe que cuenta con un guión que se podría mejorar, con un gran Bardem y no mucho más por destacar excepto el final. 

Lo mejor: Un gran Javier Bardem 
Lo peor: Bastante lenta en general
        
            